# TFG
Este es el repositorio del trabajo de fin de grado de **Álvaro Manuel Aparicio Morales**
alumno del **Grado en Ingeniería del Software de la Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática** de la **Universidad de Málaga**.
Tutorizado por: **Daniel Garrido Márquez** y **Cristian Martín Fernández**
